其實點解DC狗唔承認失敗？

DC為咗追marvel進度，拍到不知所謂係公認嘅事實。

點解要死撐呢？

事實冇一套係好睇，角色能力設定又on9，ss班廢物可以走去打個超勁超能力嘅大佬，最後用炸彈炸死佢

BVS完全cut到唔撚明

得套神奇女俠叫正常，好少少。

認下衰仔使死咩DC狗

講深度嘅話唔覺DC有邊套係有囉。

XMEN前傳都有深度過DC狗啦

垃圾dc

佢地話dc係文藝片，唔同marvel係大眾商業無得票房高就好咩？事實係55比，dc fans都唔會逼害marvel，點解你地要咁做

真係想知dceu近年呢幾套邊套係有深度

又要死撐dc贏，又要話人小氣迫害佢地

bvs有一幕係同聖經一樣架

仲有依場

dc承認失敗,marvel發賀電送上祝福

佢地咪唔好認 繼續撚狗

認真真係唔知邊套有，反而覺得xmen前傳仲有深度，二種意識形態鬥爭，又要超能力對打睇下

Martha

搵人貼martha千字深度文

你真變節定想洗底

幾多歲？為左d 咁既野成日駡戰？
認衰又點？

點解你唔問
幾多歲？為左d 咁既野成日死撐？
認衰又點？

快手執左DCEU佢 廢事眼冤

洗乜撚野底
純粹對dc好撚失望 揸住咁多好牌都唔識用
套jl明明有好多位可以拍得好好 但岀黎完全唔係果回事
超人復活 正義聯盟集合 stepphenwolf 呢d位完全浪費曬 有d hero既發揮機會又唔夠 連batman都可以拍得咁柒 浪費埋ben affleck

好心wb就咪搞咁多野啦 左cut右cut 又限死得果2個鐘 揸住咁多正野就慢慢plan啦 唔係真係浪費左ben jason gal henry呢d好演員

睇下爽片都分晒黨派

講多句 作為dc fans都好想見到dceu發圍
D造型又型 casting又好 dc生性啦好嗎？

完全認同，每一句都好感慨
我等左JL 十幾年，今日反而想佢冇發生過
有幾多人仲相信DC英雄可以拍出好電影

出BVS後 我都仲相信會有好野

出左SS後 我唔信DC會再有好野

去到JL更加印證到

又唔好講到dceu真係無好野
Bvs uc ww都係正既
其實作為fans 之後dceu既作品都會入場支持既
我對溫子仁套aquaman都有信心既 係希望wb班高層唔好再搞搞震